【JJ插沙】跪求成犬狗糧推介！！！

邊境牧羊犬 1歲 17kg 準備轉成犬糧
本身食緊Purina嘅Pro plan puppy + Grizzly salmon oil
不過衰仔好憎食呢隻糧 次次都要氹勁耐先肯食
有諗過轉Orijen不過見啲人話蛋白質太好
只適合運動量大嘅狗狗食
我仔一日只會出兩次街

各位有冇推薦嘅好狗糧？
或者分享吓自己仔女食開邊隻糧萬分感激

生肉
靚屎靚毛靚牙無口臭

Canidae水貨

肚餓係最佳調味料

其實點先叫運動量大
一日兩次我覺得算正常 比起好多算多
除非你係痾完就返屋企另計

我果隻都係食orijen
每日夜晚出一次
每次行9個字至一個鐘

呢隻好似都唔錯 遲啲拎Sample試吓

每次行半個鐘左右佢都唔攰
運動量大意思應該係每日都畀佢放足電

推

我隻狗食 ovenbaked 魚 腸胃好 屎靚
有幾個朋友介紹 solid gold
濕糧就有朋友推薦 applaws

睇下你會吾會揀貴啲嘅鮮食/生肉糧

太感激你了第一次養狗好迷茫
請問如果鮮食/生肉糧有推介嗎？

Canidae
+1

都柏文仔3歲

由細到大都食wellness core
我覺得幾好

addicition

想問下介紹solid gold原因係？
我隻狗食開solid gold，依家轉左wellness但感覺無咁好

我隻pk狗又係唔食狗糧
餐餐都係慢慢食十幾粒吊命
又話擺低15分鐘唔食就收走
角力左兩個月都係咁

我都想搵隻好d既狗糧
穩定左就唔成日轉

唉 我都係 勁硬頸 唔食就係唔食
三日先肯食一餐 持續咗一個月

之後搵到隻狗食嘅蔬菜肉泥條
而家食飯前畀佢食一啖 佢就會自覺食晒兜糧
好似送藥咁但唔畀嘅話就死都唔肯食

同埋佢食完糧會畀晒成條佢食+食零食
如果唔係真係唔使旨意佢肯食糧

呢個方法對我果隻應該唔得
之前轉糧要溝新舊糧
第一次溝果陣，佢好乖咁食糧
點知條仆街挑晒d新舊糧落地，淨係食新糧
跟住都廢事溝，直接轉糧無辦法
因為點溝佢都係挑
所以你話俾條野佢食
佢肯定食完條野無視糧

我隻北京就黎三歲， 已經食過wellness core, canagan, aatu, acana, k9, now, orijen, fish for dog, 佢最鐘意食k9, 當佢零食咁食， 但咁多隻糧我覺得now / acana 最好， 痾屎唔臭同痾得好靚. 坊間出名堆大牌狗糧反而成日食到痾爛屎同勁臭.

汪喵

多謝分享

Acana的確唔錯
果陣養之前都search過都有手足推呢隻
所以佢成為左我狗狗既第一隻糧
屎靚同唔臭
但係食左一包半之後就開始左咀刁之路
唔肯食糧，之後轉左幾隻都係食少少吊命就算
so far而家食緊fromm都係
我都想轉返acana, 試下轉第二隻味都好

我有2個朋友隻狗係食solid gold, 佢地都係朋友推薦
主要黎講應該係狗狗開胃 腸胃好 屎靚 吾臭

生肉糧推介stella and chewys

不過唔平

我隻狗都係揀飲擇食 唔鍾意嘅真係擺2日都唔願食

因為狗仔皮膚差 都轉過好多糧 分享下

prolife： 腸胃好但屎臭
Zeal: 啲屎硬到爆 但朋友介紹話好野黎
Canigan: 普通 不過不失 但食到隻狗肥哂
Nulo: 食開 幾好 可惜香港唔再代理
Ovenbaked： 而家食緊 隻狗超鍾意食 但唔知係好食得滯定點 成日都追野食 腸胃好 屎都好 唔打算再轉

其他品牌： now/zignature/ziwi 醃尖狗一蓋不食

係 轉完wellness core佢唔肯食
最衰sg得4lb & 24lb，細包好唔抵，大包食唔哂會變